human made

有冇巴絲着開human made？想入手新個件WORK JACKET ，想睇下大家對human made啲單品既評價

我覺得料唔錯

論質料係物有所值？

t我買過兩件 比普通t厚 厚到我唔會夏天著
其他未試過

正 不過係香港好似好少人着 好小眾咁

價錢貴

咁又係 件WORK JACKET減左價都要2千幾